奧海城有「大量」市民聚集唱中國國歌反擊黃絲

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好可憐

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

十慢人都冇

見到啲人數忍唔住笑出聲

海量級人數

好多中国人都唔識唱100毛條片好似有

霞姨～～

頭先等巴士條隊都多人過佢

醫院個system 被hacked?! qeh 眼爆少女medical report ⋯⋯

medical report有機會被改，大家幫手推到HA回應啊

護旗手呢？怎麼不見蹤影

大量

屌你老母，咪撚笑尻人啦，
國歌呢d野大陸人都係在口中既姐

戴口罩
唔出聲
唔敬禮
唔肅立
OUT

14億人

戴口罩=想犯法
可以報料

笑撚死我

非法集結
破壞社會安寧

一圍枱都唔夠

有冇條片睇返

早知落去睇下

戴晒口罩
低級紅高級黑
真-愛中國份子應該舉報晒佢地,中國國歌可以亂唱架咩?

香港國歌就真係自由任唱啦

邊撚度唱？係度播放嘈音咋！垃圾藍絲人唱歌你又照抄，柒唔柒d呀？

9男女

係度播義勇軍進行曲 連現場人聲都聽唔到

未畀錢維穩 快去問特首何妖同民建聯拎錢

對唔住 ... 我笑左

有條友揸機轉一圈唔知影乜9

霞姨

開聲唱要另外收錢

要使錢搵人唱，鏡頭遷就下就千軍萬馬喇！將就下

行得正企得正 做咩唱國歌都要戴口罩

用隻手fing幾下就當自己指揮

笑撚死我咩 我只係聽到喇叭聲 完全聽唔到有人唱btw成日話公眾地方行為不檢 嗰班死黑警呢？死撚晒去邊啊仆街

因為今次冇錢收冇藍絲出

帶口罩唱，有無違反國歌法

嘩, 竟然有成百慢人高唱支那國歌

快啲whatsapp 去篤灰熱線舉報

我聽國歌很自豪的

推

唱國歌帶咩口罩 好唔尊重喎 捉佢打把

短裙

屌成班又殘又障
一齊上都打我唔死

起來...起...起...起 哎都記不起來啦

一人代表一億人民

俾親朋戚友認到就唔好啦, 笑足一世架

根據毅進制(撐警時)

目測最少200人

唱國歌咁驕傲點解要帶口罩

係咪課得唔夠多
點解冇人架

屌你好尷尬

唔識唱就咪扮愛國啦

係播歌唔係唱歌

唱國歌都要帶口罩

200慢人

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

屌你 成20慢人

小飞机也起不起來喇

計埋淘大個個比佢啦

中國就有十四億，香港就有五百幾萬沈默大多數喺屋企唱😂😂😂

政府同紀律部隊都咁唔可信，咁金管局又會唔會將外匯儲備透過買垃圾債來送中？

做多左咪呢啲 落自己老細面
啲鬼佬見到今日沙田同呢段片
應該笑到講唔到野

次奶 我帶你環遊世界
我騎着哥斯拉 嚇到阿媽心理變態
中國牛肉有毒 食得唔好嘥

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

行得正 企得正 做咩戴口罩

屌你老母

好人好者戴口罩

媽啊好柒

笑醒咗

十慢人

得個九四友，又唔似黎唱國歌既

個喇叭都大聲過班友

lm

淨係識抄，仲要抄都抄得柒過人
質量又冇，神髓又冇
典型中國人

咁即係冇計傾啦

如果唔係收$的話都respect ge 咁有勇氣

都無"人"唱，播帶之嘛

7撚到傻

香港復國
中囯人去死

中國國歌歌詞真係好諷刺班中國人

著短裙條女係雞黎，我屌過佢，唔好以為戴佐口罩我唔認得

柒夠未

咁愛國都要蒙面?

就算冇蒙面法都應該拉佢地拉
撐政府=支持蒙面法
佢地應該自首以表示自己支持呢條法例

對方好疊馬

唔爭氣笑鬼咗

維穩費唔夠

得幾丁友降靈咋掛

有時都真係會忍唔住笑

想後期製作 加返幾十慢人

屌你個藍芽喇叭大聲過呢幾慢人

又係得嗰幾慢人

獻世

大聲啲～

將個background變成香港國歌咪得

唔講以為玩緊狼人殺

多到呢

根據警方統計

昨晚有數以「八」計 市民 在澳海城 高唱國歌 以表達對香港警察嘅支持

廁所條隊多人過佢

多到見唔到

好羞家

On9仔睇埋其他幾層先啦

似招魂多啲

仆街睇錯標題
出返去先

幾慢人

陰公 一圍都冇

竟然有十個人

戴口罩？

目測有9慢人 不安

嘩，都有兩台麻雀喎

唱

會唔會天安門又有集會唱國歌呢

想笑鳩死我咩

好多靈體

暴動

破地獄咁

其實我覺得我地應該騎劫左首支那國歌先 D詞咁撚岩

11慢人

好老尷喎明顯地

非法集結都唔夠人tim

老尷而死

915三百萬人 缺一不可

蒙面法喎，行得正企得正做咩蒙面？

唔係話蒙得面都係做壞事咩

女廁排隊嘅人龍仲多人過呢到

點解佢地要戴口罩

完全聽唔到人聲，得播放嘅嘈音

醜唔醜

非法集結。。

屯門公園班咸濕伯父仲多過呢度

笑死人咩咁多人

佢係播咋

......

啲人多到影都影唔晒
我哋要向佢哋學習

想知fing條傻閪係fing緊乜春
拍片條友又係拍緊咩

真係好多人喎

支那歌，巧難聽

好撚難聽，更何況佢哋做住奴隸咁唱呢首革命歌知唔知醜

睇到尷尬癌出曬黎

油麻地公廁裡面的人都多過佢

十抑人

唔好衝出黎柒就係咁解

咁多人

太長喇ching，咁長啲人會快手skip咗唔睇，短啲好冇

收到，對唔住

好人好者做咩帶口罩

love u

戴嗮口罩
攻擊性武器嚟 一定係想衝muji

咁多人都係唔好招惹佢哋

入黎就係想睇呢張gif

好肉酸

好詭異

國與國戰爭

榮光 to HK 高質好多

一向最侮辱匪歌就係支那人本身
首歌叫你地係要革命對抗敵人你地就成個國家玩維穩成班支那人甘於做豬畀人管
仲要作詞定作曲嗰個畀人文革批鬥鬥死埋

人吾笑 狗都吠啦

播到咁撚大聲都唔知班友係咪唱緊
臨時演員都係演員

叫禮儀廉同同鄉會吹大雞派蛇齋餅糭出黎唱啦

深水埗手足！今晚見！

咁多人 唔會令到我驚嫁

如果香港人輸咗
呢個就會係發生響我地身上
我地就會係一群少數，一群再無影響嘅少數

又柒出天際

毅進數： 有幾十慢人？

Thx

都算夠人打牌

支那最怕就係民眾集會, 因為會令民眾團結
只要文宣反攻大陸, 宣傳”集會文化”係大陸唔同各地!

係IFC唱國歌呀? 宣傳支那狗去天安門集會, 萬萬人一齊唱!
去深圳地標唱!

我老豆老母好撚愛國都唔識
根本唔撚識普通話
淨係識第一句起來不願做奴隸的人們

播國歌企到咁樣
專業少少，臨記都係演員

目測至少3000人